欣宜:瘦即是美？我受夠了！(有圖！慎入！)

大家記住食多d
血糖低 暈

個主持人 > > > >

佢真係好撚肉9酸

波成

On9
係呀每日食鮑魚做早餐最好呀

欣宜：想食我請自備美極

佢係咪勸人去死?

見到佢真係鄧佢老母心痛就真 生左件弱智出黎

問下瘦既女人邊個會想做二百磅大肥婆
唔肯減肥就咪藉口啦

全部新聞都係講佢肥 肥 肥 一係就提佢自己老母 究竟自己有冇優點可以俾人講架

冇人叫你用啲咁極端嘅方法減肥
肥撚到成座山咁仲話自己好健康

我覺得佢真係好撚核突 , 又要出嚟做歌星又唔比心機減肥 , 一味提自己老母 , 諗起都想嘔 .

講真 , 一般打工仔你話有份工 , 放工攰 , 減唔到肥就話啫 , 佢而家做演藝嘅 , 基本上減肥係工作的一部分嚟㗎啦 , 咁都唔去做 , 食屎啦 ....

瘦唔一定係靚，但癡肥一定係醜

挑 你估佢唔想減咩
減完反彈曬先話唔減

當年上曬節目 又話自己想減肥
減到好成功
結果無幾耐就反彈 先話自己肥即是美

好心佢啦 , 大把錢 , 咁多空餘時間都減唔到

老老實實， 佢食少啲已經幫助好大啦 , 其實主要係要食多啲菜就真 , 頂住個胃 , 咁咪食少啲碳水化合物囉

佢話佢依家不知幾健康

成日都講呢d ,我都受夠了

其實佢個概念係咪覺得人暴飲暴食先至係正常？
所以佢瘦完之後就做返自己認為正常既野，
結果打回原型就覺得瘦先係唔正常

我受夠了 欣移你不如直接話你唔想減把啦

唔好自欺欺人 肥到咁膽固醇有咩可能正常

肥人個range可能大D

冇話瘦就係美，成日屈個個女人都想瘦同減肥係病態
肥到佢咁就一定係核突，自己減唔到都唔洗咁屈人，心地差

佢問題唔係肥
係肥等黎仲要標榜自己肥得靚
都算
話自己健康？
肥得靚見過
但從未見過肥得黎真係健康

你笑我肥!!!!!!
你膚淺!!!!!!

佢好似越嚟越肥
唔該唔好再標榜肥就係靚啦
想害死其他人咩
唔想周街都係肥婆

欣宜咁先吸引到班肥西同佢圍爐打飛機
唔係佢演唱會邊有人睇
諗起夏天成街臭汗肥西同肥佬就不了

其實係咪因為佢基因決定佢可以儲存咁多脂肪

肥到咁仲辛苦

老左佢咪知正唔正常

係呀，淨係飲水唔食野都會肥

到今個月既演唱會都仲繼續提佢阿媽同係台上喊

你瘦咗都唔會係美

好似講到佢d脂肪識無啦啦形成

佢根本就自己討厭自己肥

瘦唔一定美，少肥都唔一定樣衰，但肥撚到妳咁嘅地步又咁嘅樣就收皮啦屌

好簡單, 如果比佢揀聽日訓醒變百二磅/ 維持原狀

我就唔信佢會想維持原狀囉

因為佢，成班娛樂圈偽善撚都爭住搶光環

佢係第一個會大鑼大鼓咁合理化自己肥同歧視人地減肥既人

講左十幾廿年，其實都無乜人再拎佢肥唔肥黎做話題 係佢自己成日拎出黎講，又話人恰佢
佢阿媽肥姐當年夠肥，咪一樣德高望重，根本係佢自己減唔到，又要迫人接受佢個套肥係健康係靚既邏輯

衛蘭又係肥
不過無人介意
係欣宜條肥閪肥得特別乞人憎

因為佢無開口埋口都無美化自己肥，相反肥西又成日消費老母，死左十幾年次次有咩大場合仲係消費老母

肥撚到隻豬咁核突到
仲好意思講自己係肥得健康
你咁樣係健康嘅話呢個世界冇乜唔健康嘅人

真係唔介意點會日撚日都拎出黎講

人血饅頭

我就唔信一日食2千卡會肥到咁
跟本自已懶就話自已肥正常

瘦唔一定係靚，但肥就一定係醜

其實佢肥定瘦都無人想理
你肥你事不過唔好宣揚肥都可以好健康

我駕電單車先係健康
欣宜行開啦

U are ugly

好多藝人身勢都唔好都唔會好似佢咁日日消費
欣宜係look 爆晒卡個類

欣宜除左減肥同老母仲有咩話題

真係煩撚到
由佢一出道開始就不停係咁消費老母同佢自己愈來愈肥
喂大佬除左呢樣你仲有冇另一樣野講呀？
你唔係肥姐個女，你根本乜撚都唔係呀！
唔該你照下塊鏡先啦欣宜，你最slim果陣都仲話似返個女仔，依家？美女與野獸隻獸都好睇過你啦下嘩
仲有你睇返你自己演唱會D歌先啦，快歌唱到好似我係浴室唱咁，你話你唔係肥姐個女，以你咁既姿質，開到演唱會？

咁嘅樣無三高?
吹大左wo

屌你老母, 瘦係唔一定美, 但肥就一定影響到人囉

搭巴士/飛機, 行出行入, D燃料費都因你D肥膏而增加

佢仲要開店賣曲奇
真係嫌香港仲未夠多肥人
想製造更多肥婆

你食埋我嗰份

終極港女

之前又賣癡肥曲奇餅 其實根本條友暴飲暴食所以先會好似而家咁。 仲要喺度教壞曬啲人咩肥都好靚wtf。

自己減唔到就迫人認同肥都係美

最嬲係我上司係嗰中女肥婆， 之前有日唔知講開咩講到欣宜， 佢話好鍾意佢,好buy佢啲肥自信theory

佢好似未成年已經搞到啲脂肪塞咗個膽搞到要切除，個撚個肥閪都話自己指數正常，實際根本超撚哂標

最撚on9係話減肥反而唔健康
咁樣係對世上所有努力減肥既人既 種侮辱
人地減肥係有好大付出

肥成咁，無高血壓架咩？
過多幾年，周身病出晒黎，佢就知今日有幾有可笑

雖則佢肉質(目測結實)/遺傳，好難減
但就唔好講到肥係冇問題

唔係話要減到標準身形，雖則減左佢都係好樣衰
但控制減返幾十，之後保持磅數已經對身體好好多

放縱自己都係一個自毁行為
到時又糖尿又血壓又心臟又腳痛

嘩嘩嘩 我屌妳老母

成撚日宣揚埋d錯誤信息

幾年後佢仲無病無痛
先好學人講肥得健康啦

其實佢平時咁撚得閒。減下肥真係咁難?

肥得健康好似係話：
因為女性身體發育後準備生b所以會傾向keep返咁上下脂肪儲備，唔洗固意減到變排骨。

但如果脂肪過多已經唔係嗰回事

問題係佢老母親手訓練呢件on9 出黎。
真係全世界圍住佢中心黎轉架。

正正常常做下運動都唔會肥撚到成隻豬咁啦

我覺得個重點唔係運動。
減肥呢味野。70%係取決於飲食。30%係取決於運動。

佢呢d。一係天生genetic有問題。一係就食野食得太多。
其實主要係要食多d菜。食得菜多。頂撚住個胃。自然就會食少d其他野。
其實講真。就算你落好撚柒多油去炒。你同一個重量的菜。我諗個熱量都應該高唔過同一個重量的飯掛.......
所以我覺得食菜好緊要。

一直話肥冇問題，你轉個圈都斷腳呀大佬

鄭欣宜
你仆街啦!

其實肥唔係重點，冇人會理佢
問題係佢話減左肥唔健康
到底有幾on9先講得出呢d野

佢根本連咩叫健康都未搞清楚 你睇佢肥到咁仲話自已係健康都知咩事

但佢肥得黎醜，醜就唔好上電視啦

以為呃到自己就呃到人地嘛

試下佢宜家日日三十度唔好留係冷氣房行出街 , 包你唔夠5分鐘你個肥婆成身臭汗立痴痴

佢肥從來唔係問題,但唔該佢唔好又要肥又要人話佢靚得唔得.

肥人後生唔會有三高

無人話唔俾你肥,係佢成日覺得自己肥得與眾不同果下難頂

死喇我好驚會肥成咁

我真係唔信佢血壓血糖膽固醇正常囉
身型外表係某程度上反映緊你身體內在健康狀況
你肥到咁其實係身體畀你嘅一個警告
我諗佢媽咪嘅病唔多唔少同多年嘅飲食習慣有關
乜欣宜唔驚嘅咩？

食少啲精緻食品囉 最起碼戒垃圾食物同汽水先啦

瘦唔一定靚，但肥撚到好似你咁就一定好撚核突同作嘔

不知道為什麼我現在這麼肥胖

分開睇真係會笑死

其實好難講 ge ..... 有啲人呢好肥 , 但 d 指數可以唔超標呀 , 我阿媽就係咁樣
但係我老豆好瘦 , 日日行山做運動 , 但係已經有早期糖尿 , 所以外表就唔一定決定佢 d 指數超標定唔超標 , 但係肥始終都係對健康唔好 , 你有病嘅機會會大好多 . 呢刻佢可能佢未超標 , 但係唔代表將來唔會超 .

成也老母 敗也老母 當初佢老母唔迫佢食咁多野應該都唔會係咁樣 就係為左公眾個形象 大細都肥嘟嘟 八兩金個仔唔順超都可以一鳩剃撚左個頭
但係由咁肥減到變正常人真係好辛苦
Btw 無佢老母光環都係wfc

唔係話要瘦到得棚骨咁先係靚, 女仔有D肉少肥都可以靚, 不過而家佢係去到痴肥囉屌.

你會唔會話隻豬靚先? 肥到一個程度就冇可能會靚

都冇人想提佢

瘦即是美有咩問題？
世人對美就係有一套standard，眼大咀細鼻高面尖身材玲瓏浮突
你鍾意肥，唔care人點睇冇問題，但你唔可以活喺自己個世界話肥先靚，話眼細咀大鼻扁面圓先叫靚

秋官應該都費事理佢

打破人類極限

繼續消費老母？

屌 仲係度宣傳肥 收撚皮啦

其實高血壓唔洗好耐
三十幾後期
佢話ok咪得

等睇欣宜拎諾貝爾醫學獎

終極生存基因 , 人類 ge 最後希望

快d排隊屌

其實我都同意 , 佢嘅問題係佢肥得來 , 個格重要衰 , 我發覺好多肥婆都係咁 . 永遠都係被害妄想症 , 覺得人哋有問題排斥佢 , 但係唔會諗下係咪因為自己性格乞人憎 .

不過講開又講香港就好神奇 , 我中學曾經有一個肥婆同學 , 性格好鬼煩 , 但係佢都識到幾個男朋友 , 我覺得呢件事嚮我人生見識中都可以話極度不可思義 .....

快撚d死啦 仆街

直頭下一集x-men或者 avenger 應該搵佢去拍啦 , 肥婆俠

之前佢整親腳入醫院拍曬片喊苦喊忽話以後可能跳唔到舞，跟住好番又話唔入場睇就你蝕底，心唸食屎啦

之前唔係有報導話肥姐當年因為比唔到個完整既家庭佢而放縱佢飲食咩？
其實佢話減肥減到血糖低成日暈
明顯就係佢貪快亂減 唔食野又分分鐘食埋啲減肥藥
到後來頂唔順 咪反曬彈又腫又盛
唔肯落力付出做運動同食清啲
就一大堆廢話話瘦就係靚？肥都可以肥得有自信
聽到都黑人問號
係佢身上完全睇唔l到自信

肥唔一定係醜 但係嗰個一定唔係你
你睇肥苟就知

佢既自信來自極度自卑

佢宜家重未過左35歲啲野會慢慢浮出來

呢條豬閪幾撚時死？

繼續宣揚瘦唔等於美呢個concept lor 記得食咗嘢先去，唔食嘢冇力宣傳

食L屎啦佢
講到好似係人迫佢咁
當年沈殿霞話係欣宜叫佢R纖體贊助返嚟㗎
沈殿霞叫欣宜應承佢一定會努力減先幫佢R
佢就諗都唔諗應承咗

其實佢一路影D相呀,著果D衫,化果D衫都係以"顯瘦"為標準
係真係話肥都可以好靚既,又何必花心思係顯瘦上面

最介意肥果個根本就係佢自己本人
佢瘦返肯定唔會再講埋呢D肥都可以好靚既廢話

佢咁細過去外國讀書同老母分開
我唔信關係有咁好囉

乜撚野叫肥都可以好健康呀
你肥根本就冇可能健康
叫你落操場跑2個圈都扯撚哂蝦啦 仲話健康

其實根本就佢自己最想減。
不過頂唔順地獄過程又唔肯付出就話肥都可以好靚去呃自已

佢點止200磅呀？

300都有啦